桐叔一直熱心公益

真係難得

遲早好似大陸咁

做左咁多野, 唔怪得要搞佢, 好慘

馬英九：唔記得